Данный проект является реализацией прототипа игры “Морской Бой” на одномерном поле и с одним трёхпалубным кораблём со взаимодействием с пользователем для ввода координаты выстрела до тех пор, пока корабль не будет потоплен.